低汁IQ題之無限之戰

ironman, dr strange, thor, hulk 佢哋四個商討緊邊個打頭陣殺Thanos先
最後決定hulk打頭陣 咁邊個會做下一個?

求秒

其二博士

因為雷神其後同鐵甲其後
所以會係博士上

秒